今生只嫁前線巴，只係一個笑話

香港女人都係雞，就係一個事實

不服來辯

你老母都係雞

警察加人工
手足加監
港女自會選擇

分化撚block，上一頁

我有冇講錯先

分化，前線大把女人

咁都改變唔到呢個事實

已經見到三個post 講呢句野, 中聯辦帶風向帶好啲啦

時事？屌你老母男人都講仆街la

今生只嫁前線巴， 的確笑死人，
無錢彩你都傻， 港女不會等一個監犯

但全部都係雞， 呢個唔係同意
有一半吧

pull

即係咁
認真做前線點會諗呢啲
定係有人因為有女先做前線

事實上連登嘅港女都係雞

On9

1 做前線唔係為左女
2 前線入面一樣有女

講到尾都係為錢姐

連登仔一鳩樣啦

不割蓆

但食煙就死全家

照依家個形勢
雞好過狗

好正常姐
就算唔係監犯， 普通港女遇到有個有車有樓既追
都好大機會會過檔
有邊個唔想向上流

何況你話嫁前線巴， 過到佢地父母過關先講啦
無雞比食， 得無情雞同貓面

今朝一早到荔枝角探位手足，佢請我帶信紙信封郵票，寄信俾女朋友，其實佢女朋友探佢一次後已經另結新歡。佢話可能女朋友好忙，寫信不停寄佢就會來，我同佢講："係，佢會來的。"
我同佢無言幾秒，大家眼都紅了。
離開前，佢同佢爸爸講，香港人都夠口罩嗎？衣櫃有幾千元幫我買口罩俾屋村班人先，監禁還押後錢已用唔著，我在旁聽完一直沉默到現在。
我在立場投一篇稿，有數萬個讚，我在Facebook分享俾自己朋友，無人理會，習慣了。
僅此致我政治冷感的好朋友們。

而本po針對港女
與1 2完全無關

港女我唔知，我淨係知你老婆係水炮車

Blocked 開係時事台分化 死毒撚死返去感情台

冇用不推文

外人當手足係condom就唔係新聞
估唔到最親嘅港女都咁對自己

一個post三隻毛圍爐
所以用下腦都知係分化post

我亦喺還押中失去女朋友第二個月就冇嚟探我

放心唔止你
我有手足一被捕 條港女雞已變面

分化撚出現了

樓主老母係免費任屌雞

講事實姐

收嗲啦 共產黨打手

社會好現實 唔好話港女
叫港男等條女坐幾年監 100個都未必有一個肯
的確 呢句野係笑話黎 無謂講呢d野
希望大家唔好再講

啲五毛出撚晒嚟搞分化

死毒撚，溝唔到囡，酸到埋汁。

繼續，我逐個block7

事實既說話係唔岩聽架啦， on9.
唔岩聽就block 9 人， 同牆內狗有分別？

由得班友啦
佢地以為咁樣就係正確
就可以光復到香港

巴打你幾歲？

拉
廢話

18

其實肯唔肯都好depends㗎喎！唔關男同女事